中環2點自己散，唔駛出tg，大家會乖乖番工

前線可以2點走，但西裝友怕咩
係唔係最少應該爭取到公司提早放工
出到黎連少少都爭取唔到，仲比人睇穿左再番工既心態

以後d狗唔駛理你地啦，自己都會散
聽日仲出黎做咩

雖然係咁，聽日都要繼續出黎

有tg先散仲叫唔叫快閃？

秒

其實d狗唔理佢地一樣輸
我幾次聽到藍絲路人屌
點解無警察架
佢地咪知黑警選擇性做野囉
所以中環春袋係無得輸
不枉大家講到口臭

實則虛之，虛則實之。使唔使預約拘捕呀！

無TG,大家只係圍威喂叫完就算,個市日日升.無人理

yes 等lunch完
搞掂

射嘢未啫

中還撚表示
快撚啲放TG，咁就逼到中環各公司提早放工
快啲打啦，好撚悶呀

而家出面太平靜達唔到目的
太狂野又會嚇走西裝友
手足要諗個平衡點搞D野
唔好淨係口號陣地

永遠有冷氣軍師 ,
人地做A 佢就屌人點解唔做B ,
到做晒AB ,
又會批評人點解唔做C

不如試下上美領
叫下口號唔逗留

以下發夢:
企住係畢打街頭見到後面D人拍哂手散
夢見我同幾個同事企住係ARMANI出面條馬路
我就真係唔知邊個係冷氣軍師

我唔係話企得前就可以大聲D
但係我真係唔知爭取左D咩
少少REWARD都爭取唔到,我唔知LUNCH仲有幾多人出到黎

呢個都可行

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

其實要達到升級目的根本唔洗現實上行為升級
(身為中環人係真心唔讚成中環魔法)
1111升級
主要係文宣上面比較多
想對面升級就擇日搞而且多post推上熱門
吹到有咁大得咁大

幾千人可以原路返遮打散
不過近禮賓府實重狗
交比當日前線討論

我聽日都會繼續出
不過真係請大家要學下樓主既心態

唔係出左黎一陣就打飛機

佢唔理先算啦 咁多專業人士番工既地方咁多人示威 都咪話唔柒

唔可以要求西裝友送頭, 不被捕才最重要

我都係一隻唔敢罷工既港豬
無咩資格話人

大家都好想早放工
但係唔可以下下靠勇武CARRY
真係留到佢放TG大家就可以提早番屋企

聽日繼續努力

佢今次就真係唔理
結果打工仔無左個lunch tine
然後工就照返

除左打飛機自我感覺良好之外 要諗下點樣真係可以慢慢做到被罷工
起碼被返半日先

但可以企耐d
本身好多中環友食飯時間就好彈性

唔罷工 起碼自製個超長lunch time先

應該要推進佔盡量多既路，佔到有狗黎先撤返去畢打基地

有啲嘢，係要溫釀